真係唔贊成大家留守現場

有post話大量警察去緊金鐘 大家快d散啦 唔好再比機會黑警打人 今日行咗咁耐 大家體力絕對唔夠佢地黎 只要有一隻鬼全部人都會一齊奶野 有機會比位黑警入 依家夜晚真係成個環境都好不利 求下大家快d返屋企休息 唔想有任何人受傷利申今日有去遊行

推

推！！！！

推呀！！！

快d返屋企休息啦！！！

正評

好多人喺屋企唔瞓就係update現場情況，麻煩大家退一退，唔好要人擔心

唔可以比位警犬入！！！！

留到留
唔好硬碰

唔知大家有冇留意
點解唔見哂d黑社會？
大家應該都仲記得呢班人當年係收政府錢
跟住搞事
突然諗起..大家小心呀

警察會由你地坐到天光??
依家仲由你地搬水鐵馬
唔好掉以輕心 走啦

真 今日夠皮啦 道歉左收貨算啦

1. be water (需要時集體大嗌一個地方然後一齊去唔好走散)，警方佈防需時
2. 睇風向，避免停留食催淚彈煙霧位置
3. 留意佈防，小心被包圍

道你老母

呢d鐘數人數只會越黎越少 仲要夜晚 警犬又多 真係好不利！！！快d返去休息啦！！！！

仲食彈！？？？NO LA！！！！

仲留喺現場既同我入哂嚟！！

萬事小心，無地鐵係極度危險

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

一隻鬼就足以收皮 大家快d散啦！

今日真係冇必要留守！！！！

冇必要！！！

所以咪be water 同睇風向囉!!

大家快d叫留守嘅朋友返屋企休息

大家行咗成日都攰啦！！！！

push！

好古怪

今日行嘅時候已經覺得警力少得好古怪！！！！！

push

推！！！

推比留守嘅巴絲睇到為止！！！！

請幫推！！！

請幫推！！！！

推到大家安全返到屋企！！！！

Push

Push!

Push!!!

快d走！

Push!!!!!!

建議各位香港人暫時停止佔領 但都希望大家記住
槍口一致對外 切勿分化

走啦！！！返去瞓覺休息下啦！！！！

返屋企瞓喇！！！！！

你地都攰架喇！

經過咗咁多日，俾自己抖下啦～

走啦！！

重申！今日真係冇必要佔領！！！

冇必要佔領！！！

只會又比機會警犬清場打9我地！

果陣係梁x鷹嘛
同上海仔咁fd緊係搵到相關人仕幫手啦
柒婆就應該無同呢d人來往
雖則如此
今年多左好多唔帶委任證同唔出聲既差佬

大家幫手推呀！

返屋企瞓嘅好處點都大過留
不撤不散
唔係指你physically咁唔離開嗰個地方

Pish

推呀

Pish!!!!

收隊啦
鬥長命
抗爭條路仲有好長

我都好擔心港共唔知夜晚晚又攪班小朋友
爸絲打返屋企抖抖先

一定要安全返到屋企！！！

冇必要佔領留守！！！！！！冇必要呀！

散啦！！

中午尊重咗和理非嘅集會，咁唔該到咗夜晚都尊重返D呢幾日有火而想勇武嘅人

推到散！！

啲狗就癲嘅
出起事上嚟鄺神又撲過去

出師要有名 切勿亂送頭

唔建議再挑戰警方底線

事實今日佢地已經算好讓步
雖然今次事件中間又暴力衝突
但我地都係由和平開始
不如就暫時以和平作總結
下星期再黎過啦

已經有片證實咗有警犬去緊金鐘 仲留守佔領係好危險！

唔好衝動呀，家下到泛民拎依200萬民意救義士，唔好比風向轉

快d返去休息！！！！

擇日野餐
今日走啦
認真
去中環搵酒店又好賓館又好
唔好留喺嗰頭

冇必要留守佔領！！！！

請大家幫手一齊推

求下你地

快d返屋企休息

唔想你地有危險

警犬乜都做得出

去咗嘅人未必當中午夜晚咁分
嘩啲學生原來真係暴力，好在我哋走得早
星期一先，日光日白，好冇？

大家又咁攰

我好尊重 因為我發夢嗰陣都係其中一個前排
但依家係唔夠人係鐵一般嘅事實

警告！！！警告！！！
六九事件即將重演！！

真係好不利

推上熱門！

快啲翻屋企抖 來日方長

大家快d走啦！

真係唔值得 上星期已經教訓過

冇必要佔領！

係咪唔係連登D人黎架

再推

推上熱門

大家都知清場係點！！！！

等到清場先走就太遲！！

推 休息夠先再戰please

d犬打我地係唔會留手！！！！

唔好比位佢地打！！！

休息 唔衝 唔散!

散呀！依家佔領咗馬路！警犬會清場！

留低喺戰略上嘅好處太細，風險太大
同要記住，你哋身分仍然係616示威人士
有火嘅人，今晚返去prep裝備，prep埋人哋嘅裝備，睇撚熟晒啲咩被捕須知乜乜柒柒，去做啲有建設性，幫到香港爭取撤回修例嘅嘢

返去休息喇！！！

請幫推！

不殻劫橋

真心，有不詳預感

求下你地散

走啦

yes

有巴打話左圖條友搬緊水馬

走喇！！！！

你攰咪訓囉推咩post啫屌
警方升級使用武力需要藉口架咩？
次次都係佢自己收緊條防線話你衝擊防線啦

出面成百萬個post推緊同一樣野究竟想點
你地唔可以推同一個post既？
仲要下下話人係鬼，根本呢樣嘢仲鬼

我都唔建議留低 雖然話兄弟爬山
但我都唔想再有義士受傷

有1隻鬼已經足夠奶野收皮

你唔擔心嘅可以瞓先 早抖

求下你地，而家走真係冇嘢輸

唔係想話任何人係鬼
但如果真係有鬼, 佢地一定安插係深夜時份出動

繼續推！

有無人喺現場清走D鬼路障！

等人少就做9你

250000附近會員 大家睇路

真係好撚on9次次都話人係鬼，話要拎道德高地又叫人除口罩，大佬呀928咩依家

仲係度幻想和平是我們最大武器、不要俾位共產黨入，雨傘到而家都五年啦，你估想衝既人有冇考慮到後果？你唔想衝既你咪返屋企或者褪後囉

推！

可唔可以停止鬼論

你依家喺現場？

依家走係冇輸到！

快d返屋企休息！

大家都攰啦！